[扮工好悶]返緊工又冇野做既入黎吹下水(153)

anybody home ???

兩個post

手心又係肉手背又係肉
揀邊個post好

I am home

你多肉

home sweet home ~~

都係我衰,唔開post

今次再留個1001比你

好請食飯喇咁~

爸爸扮完絲打未？

扮得唔好咩 ?

哪有錢

好攰呀

捱唔捱到年尾 ?

好眼瞓,個下晝點捱

挨到死果日都要挨

捱唔到

準備入廁所訓

有人噴到成個廁所都係屎，冇乜事都唔想入去

嘩，你公司既人咁噁心

應該肚痛忍唔住？

公家定自己架 ?

起碼都洗洗佢丫..

個名笑死

爸爸

奶媽~~~~~~~~~~~

可唔可以形容得具體啲?

頂你~~ 要咁具體做乜呀 ?

咁嘔心仲要形容？
傾啲開心野得唔得？

奶媽

望到我心都溶埋

你嘅 ?

就係係呢個位屙屎

其中一隻呀

屎尿屁post幾開心啊

另一隻呢 ?

cute

另一隻呀 都算係嘅 附近囉
已經洗左一次嫁啦 唔好再黎

follow咗a仔ig未

喵~~~

不得了~~

趁小調教

你想對佢做啲咩

我覺得我好似加入左洗讚小鴨鴨咁....

教佢係正確位置便便(你嘅被竇)

嘩, D人FB LIKE過呢個PAGE都算係污點
我見D朋友UNFOLLOW晒

點解你會有D咁既朋友

港女朋友人生總有幾個

蕉老公老婆xdddd

一早都有3個. 今日累計幾多?

唉好煩, 下個月睇紅葉但我仲未PLAN任何野

唔洗plan啦

真心..... 我真係真心架.....................

好悶呀~~~~~
think think think ~~~ 有咩好做呢你話~

你成身都係肉

做咩工可以返工冇野做

新騙案~

你估返工無野做好爽呀 ?

咪係, 好撚悶

真野唔好講

咁都唔爽

唔得啦紅葉期一定要PLAN
而家BOOK都唔知仲有無得住

冇啦~~~

認真, 堅冇

我見有呀, 修善寺溫泉5萬幾YEN

對你黎講輕鬆啦

問題係唔值得丫嘛

有得影紅葉那有唔值得之理

上網 cap 圖吧喇~

唔係喎 2名利用時 26,000円/1人 52,000円/1室 （税サ込）
又唔係喎超級勁貴

你2個人去喵

暗示緊約埋你去

2個呀hehe

個暗示太暗啦

清洗IG大行動.
之前FOLLOW左好多靚女.

Plan下點影相呃follow

靚女ig呢

於tg 送出.

呢D咪識玩.

新手一定一發現就急急腳改，改完即交

就黎放工

呢間好似好正

阿蛆個死港女又話d物資我地兩份拎
分左俾佢又轉手射左俾個男同事

緊係.

但個罪名係咩

無申報利益衝突?

倒數15分鐘

倒數10分鐘

Conflict of Interest Declaration
利益衝突申報

今日過得勁慢 想死

唔好死呀

談情到老那止嬉戲

做男人我比你知機

新工有咩做架 ?

記住飲埋啲水先好放工呀~

You stole my job

today only 2 cups

又唔係 stole your heart

係升斗市民唔信呢啲係行規
VO先劏你是常識吧

於b~~聽朝忙完搵你訴苦

好忙咁喎你

好呀 好撚得閒呀我

樓下好多大隻佬

圖呢

有新 gym centre 派傳單
唔得閒影相

有冇人用pc版個回帶功能short short地

留名
代人問
想問citibank 打去免年費 係咪打熱線
再用投訴mode叫佢免年費？

唔使投訴mode
禁到有人聽為止
好聲好氣講想waive年費就可以

其實係用打劫 mode

唔該曬！朋友喺隔離
咁啱講起佢哋濫收年費

邊有濫收啊信用卡本身就係要收年費

投訴佢喇

無講明 或者係佢無睇清楚啦
佢好惆悵咁

唔識野, 打入去, 廣東話之後 咩都唔洗聽. 按 0 就直去CS.

不過都想知吓
AE platinum 同CX AE邊款抵玩
CX AE儲miles...換禮品
AE platinum貪佢有回贈

又要返工啦

正

禮拜五啦

一朝早就去整銀行野

聽日要返工

早晨~~~~

兩隻蛋都穿晒黃~

安安

尋晚俾兩隻蚊咬醒

佢地出黎吹水飲野~

秋天都黎緊仲有蚊？

你就正啦,有得走動吓

早起勞動

今年成日有蚊
狼死到咬臉
but已消滅

個銀行姐姐好靚，又哄好埋搞到我好監介，眼都唔知望邊。

姐姐香唔香呀 ?

要勇敢面對挑戰
直視姦佢

一早就有豔遇

唔香，不過勝在親切

我終極毒撚

冇搵個職員同你做個投資講解咩?

大師話自己毒撚我吱一聲笑左

揀邊個post傾

已投資銀行相關產品，不了。
投資佢身上又冇回報，不了

噓聲四起~

應該可能係呢度

Boooooooooo!

笑啦

肚餓

叉燒面要唔要 ?

yeah ~~~ 星期五喇喂~

我要 唔該晒

訓得好差 成晚個鼻識噴野咁
起身一呻 見到黃色 秋天到了

check 手機~

條褲黃咗 ?

btw 今日有冇返工 ?

黃色姐係發炎有膿wor 巴打.

冇返

又黎

好好休息下~
今日好涼~ 可以同 vicko 去散步~~~

鼻敏感巴絲既考驗又到了

我都係耳鼻喉常客,對上鼻竇炎, 發左7日燒呀.
可以呻左一舊, 奶黃包餡色, 五毫子大既"膿塊"出黎

夠喇

btw 鼻豆炎可大可小~ 保重~~~~

長備chlorpheniramine maleate tablet 4mg + 日本通鼻噴敏就無事啦.

尋日 google 話我中咗獎 , 有部 iphone 8x 呀~

8x !!!! Apple Insider !

有冇白色珍珠

今個星期飲茶的話一定唔會叫奶黃bell thx大師

你可以食流心奶黃bell呀牙演

真係好核突.

我冇. 未見過.

依家啲病可唔可以考慮下物價
發燒都還好 鼻敏感依家野 一盒tempo都搞唔掂
睇埋醫生 返工等於無返工

公司保之外，有冇買其他保？

你指?

作為員工，公司有醫療住院(之前有埋人壽)
但我要唔要自己另外買

我公司咩都冇, 我亦唔會買保險.
拎D錢黎投資好過.

一份都無~

醫療卡呢?
睇醫個張

仲未飲水~

靜靜唔入黎, 咪話我搶你份工呀~

早晨呀

做乜咁晏呀 ?

保險趁後生好快啲買

我另一半有就夠了. 我呢D預左英年早逝

星期五啦

快啲飲

扮工

用我尚有 換我沒有 其實已用盡所擁有

曾付出幾多心跳來換取一堆堆的發票人值得命中減少幾秒多買一隻錶

ig係要貼D文青TONE相先多人LIKE

Followers破左百未

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空 失去了互通

日經

你follow左未

未呀

睇左做肥LIVE

睇錯肥live

未

每日開一個 dummy acc follow

頂我都係

我係咪唔正常

btw 而家23個啦

等我tag A巴ig : photobytele 先

日日mon住

我都係

如果有日少咗會點

少左啦, 變左22個又

lol

好癲

ig真係好難玩, 唔岩廢老

瞓下好過

港女先咁上心

新屎坑咋
過多半個月應該就玩厭

於B 近排無打牌~

早左半個鐘肚餓

要餵奶

就快食飯

岩呀 有時間拎來訓覺

一定白金
美心集團食野 5 - 75 折
星期五睇戲 BUY 1 GET 1 FREE
電器(包括電話)自動2年保

CX除左入候機室其他都係廢
用AE既話上platinum好好多

毛髮可修飾的一對手~~~~

我之前都開左個新ig upload其他野, 得d shop follow

仲未lunch, 餓了

食完個叉燒面無耐, 一陣 lunch 食乜好 ?

姆兒~~~~~~~~ 一陣食咩呀 ?

叉燒飯多薑蓉

唔好食咁多燒味呀

大家好

咁食咩

呀嫲好嗎
你好嗎
大家好嗎

阿嫲走左好多年了

sor

我已經係呢個樣了

糖囝 我地一齊反鼻敏感

Hi, how are you, I go to school by bus

火腿通

仲搵酒杯敲佢

糖兒去日本有冇叫啲架妹同你合照 ?

食火腿通不如食叉燒意

韓國嘅fat唇同日文真係冇得比

用香薰啦

i am fine, thank you, and you?

冇
我太柒 會嚇親人

用愛膚堅啦

睇清楚, 係敲你阿嫲

但泡歌好聽d

我都未驚~

你個名係我讀

唔失欣賞~

晏fine 腥橋

即刻諗起一人一個聽過最廢既對答個post

個名我用架

出面洗唔洗咁撚曬呀

食飯啦

三國抽到曹操但唔想玩

離開請走得灑脫點~~~~別對望

lunch都未到，幾時捱到7點收工

咩驚
都係享受抽嘅過程

下你食幾點

橙

三國志炎舞, 得日文, 摸索中~

濕撚晒

個個放哂工,咁靜

me is here

me over there

我返來啦
飲緊第5杯水

same

唔好掛住mon住個ig啦

我唔是玩緊ig

飲茶

成朝淨係飲左一啖

做乜唔飲水咁跩

做到飲水都唔得閒

我飲緊星巴克

悶

Rich

你身體還好嗎？

好黑

一名在英國留學的南韓女學生在東薩塞克斯（East Sussex）著名景點七姊妹懸崖（Seven Sisters cliffs）崖邊跳起拍照，著地時意外失足飛墮60米慘死，年僅23歲。

忙中偷閒是常識吧

A巴好富貴！

一行就黃燈，諗住仲有少少可以禁埋佢
點知一滴都冇

扮文青

邊個又唔換水咁衰格！

on9冇藥醫

成日d人都唔換, 成個office換水嘅次次都係嗰幾個

小心尿道

滴 滴 滴 滴

肯定之前有幾個同事見到冇水就走左去

崖邊跳起真心ON9
個到跌落去死硬

你同我同一個OFFICE?

食飽飯即刻飲啦

見到都覺得痛

個個office都一樣架啦

下星期開始扮工

呢d真係抵死

每日返工都望住隔離位係到訓 又無人屌佢
真係好燥

好事

不如寫張紙叫人冇水請call 呀邊個黎換

咁張楊？

i know that feel
每日都望住前面位碌電話

你點解唔訓咁蝕

對唔住囉

洽下醒下又一個鐘

嘩好多新朋友呀
你地fo.....

巨蟹男在此~

我都望住你上連登

約埋一齊入...

垃圾星座

我都係

可能佢暈左，
你得閒就叫醒佢。

做乜

你就慢慢滴呀

巨蟹同巨蟹有冇計傾架 ?

糖兒幫手 screen check ~

返工好寂漠

同你應該冇

講笑 得一個巨蟹朋友，感覺我講一句佢回一句咁

長期無野做, 突然間有野做果下好辛苦

好玩

唔好試下跳高影相呀~

我都唔知我啲朋友係咩星座

扮下馬嬲！

生日幾時唔知

比你發現咗~ 其實我無朋友~

點解日本啲office成日有條女喺枱底?

巨蟹女 嗨！

正常，等你唔好扮工

巴打，唔好ff太多

其實想問吓
呢度啲巴絲見過對方未

連登有愛 給你溫暖

你想見定唔想見丫 ?

日本公司 巴打點知架 ?

當哩度係交配post呀?

sinopec 全日優惠$3

睇記錄片

放工

薯蓉

屋企張被裏面都可以有個小朋友啦 有咩出奇

咩工咁早放

我廢青。自行放工

我地其實日日都見, 不過太毒唔敢開口傾計, 唯有開個POST講野

尋晚開既盒裝tempo 依家已經有一大半去左垃圾筒 訓極都好攰

早放可恥

駁兩條管插落鼻度去水有冇得諗

冇野做唔放工做咩呀

我冇野做都唔放得工

點解唔交配得呀 ?

玩電話小事啦 係電腦上連登都見過

老細公司請唔請人

我都想呀

我見過糖兒，唔知有冇機會同開心B食飯
野花下星期見面傾工事

請左我一個夠了。

IG 死左server

嗌我呀 ?

Yes, I am

呢度有邊個冇

下唔係不嬲用電腦上嫁咩

早晨

搏屌呀 ?

我用開電話 電腦太張揚

A 巴有冇玩過 linux ?

哈佬
我好鍾意食譚仔個豆腐

依家啲00後 咁晏起身都敢出黎講早晨
當年呀叔我遲過6點起身要靜靜雞出去刷牙洗臉 唔敢俾老母知道

懶肉 墨演

我又真喺唔知譚仔有豆腐喎 唔喺剩喺得豆卜架咩

Btw 我憎你

皮蛋豆腐撈呀

冇啊

涼拌豆腐啊，好似新出幾個月架咋

自己整喇~

實習時setup linux server

關心同事

BACK

終於HAPPY FRIDAY

咁一定要啦，然後放工

想放棄 microsoft

兩點半開始坐等收工，放兩日假

OS一定係WINDOWS啦
但SERVER SIDE由AIX轉左做LINUX

ANDROID 咁多年都發展唔到DESKTOP 呢下有的失望

用緊chrome book

其實覺得 android 幾垃圾下

而我病床中反悔內疚

夠一般用, 但都同 Windows 爭太遠

係windows太勁
如果講20世紀最偉大發明, windows 一定佔一席位

android ok la
基本上比較對象得IOS, 我都唔見得IOS寫得好好

連登好似好少人

呢度冇人，肯定放哂工去happy hour

水靜河飛

利申, 遲下等joe仔搞好個app就過返舊登

高登個UI真心好柒

profile 同 password 都唔記得了~

我仲以為會多過高登

收左工

咁早?

所以睇佢寫成點

desktop版希望佢搞好D先

你收咁早架咩

Same
但聽朝要返工

who is開心b

無心肝呀你~

今日有特別行動所以提早收工

好少用DESKTOP上登 SOSAD

寫遊記時一定要用, 電話無可能寫

咁又係, 無notepad 打字好無安全感

收工~~~

happy friday

方加方加

哇
吹吹下就6點

又方加啦

叫重有一個鐘的我情何以堪

開心B都唔記得

又係豪賭周末

兵分兩路 我訓埋你果份

聽日又返工呀。爽

一齊

咁惡

成日無野做 但電腦背對住所有人 無得上網

病到拎磨沙洗左頭

對面more

本人女皇豈可隨意露臉

有隻驚叫智將三國

鼻敏感/濕疹巴絲最近覺得點

鼻敏感表示沒有發作

有時有啲痰痴住喉嚨⋯⋯

今年未病發

我所有朋友都中是但一樣/both
到時到候就要關心下佢地

我而家有個做法, 就係起身要等個身暖左先好起, 唔好一起身就離開個被,
如果唔係就會病發

我琴日狂打左三個字乞次之後又回復正常

我個啲鼻敏感一開波就無得停

試下做天灸
我做左大幅改善

咁多鼻敏感巴絲

鼻敏感圍爐區

開topic既人係兩樣都冇

我都有

香港空氣差嘛

濕疹表示痕到仆街

返工！

精神！

仲有冇人星期六扮工

啲藥五顏六色簡直就好似糖 一次要啪十三粒

咩事啪咁多

個員工真係令人好心煩。

感冒 十一隻藥 有啲要啪兩粒

You

一定要準時放學生呀大師
唔好留堂呀 冇特別野唔好打俾家長
過來人表示明白補習社留堂4點留到9點既心情
做都冇心機

慘, 食藥瞓覺啦, 感冒靠休息, 仲上黎

要餵狗同食早餐

請佢返黎，我緊佢唔緊，好正常我明
佢琴晚去蒲，今朝10點同我講發燒上唔到2點既堂，
姐係點？玩鳩我？

狗狗圖呢

Goal~~~~~~~~~~~~~~~~~
射個波

不了

10點同你講發燒都仲有小小時間睇下有冇其他人返到
我個班仆街 返8點 7點45whatsapp 返唔到

Y
撫平下我星期六要返工嘅心啦

冇人呀。而家仆晒街，要我自己上陣，飯都冇撚得食

又唔食飯

貝殼60蚊十罐可樂有個下層冰袋上層環保袋呀 灣清

炒9佢

琴日係megnum好似有啪ty
你個staff

你點知佢去蒲？

用五分鐘食左兩個包

We have common friends
Although she have some kind like deactivated / blocked all social network account.

she
蒲妹

原來係咁
唔怪得要炒個夥計啦

爛蒲

大師幾時會再見到糖糖

而家佢就係我舖頭

咁佢係咪蛇緊王

學生未到

就發霉

罰抄ありがとう100次

學生失蹤

見到糠兒唔敢上堂

唔係既。而家啲靚妹係咁。

教完學生 yeah

我要減肥~
不過食埋今晚果餐先~

哦

個人好燥，好難唔發火。
Eq 愈來愈低，點搞

冷靜啲先

前幾日先好似講過講冷靜喺會有反作用

你冷靜d先啦唔好嬲
加油唷~

關關難過關關過呀

或許只得你共鳴 可歌可泣的感性
只因一起堅持這份傻勁

回味多少悲痛莫名 總算動人入勝

嚴冬別去
春來是否必然?

你地有冇玩開咩驚組隊打人架？

王者榮耀

芒亨
隊友間唔是打怪而是互毆

唔課水果啲係咪輸硬 ?

槍口一至向外好玩啲喎, 好似

俾隊友lock住喺怪同牆之間
俾弩手係咁射到正幾秒鐘郁唔到
家常便飯

唔係第一時間 logoff 咩 ?

冇課金而家都打得唔錯

你好似用 iphone ?

有冇巴絲有養開狗
我有三隻 但係有一隻好鐘意食屎
日日自給自足 點解決個問題好
佢食完糧柯屎再食返

Btw wowwow圖唔該晒

不了，驚自爆

原來靜靜係變態嘅

我想睇隻狗狗咋
咁都變態

我以為你想睇食屎圖

你隻狗好環保

青熊筒

琴日返工我都申請過，被reject

今日已經要帶頸巾是咪我太廢

渣

樓下有咩舖頭係開架 ?

連鎖店

做地盤做到想癲

Azumi君今日都要開工

[生無可戀] 三哥應該永遠裝修

唔洗，但平日都好煩……
有好多人事暗湧

地盤佬唔是和諧國度黎架咩

颱風天大家有喵做

打風梗係去橋咀島露營喇~

發你個夢，要睇下你好唔好運氣
偶然遇到老屎忽就煩，上個盤同今個盤都遇到
不過勝在今個盤有同年紀嘅人，星期六會同其他行頭啲人玩孖車大賽

裝到佛誕

又係呢啲人

想當年，我同中學同學未打風已經去緊塔門
去到無耐就打風
打足一晚風都係咁
家陣啲人好垃圾

好事黎架

個app傻撚咗

重要嘅野要重復三次~

知你好憎譚仔喇

譚仔一陣出黎風雨中隻揪

隻揪

荃灣街坊覺唔覺今次真係好大風
差啲被吹走

歡迎加入小童群揪會

【星島日報報道】天文台發出最新機場天氣預報，預料今日上午11時至明日清晨期間吹烈風、陣風達暴風，烈風持續到星期一早上，不過星期一早上8時開始，風勢逐漸減弱至強風程度。

覺呀頂

出左街

準時番工啦

淋雨吹風中

我大西北有天險護體

讓你唔用手都贏啊

突然落狗屎，有冇人救我？？

我會扯頭髮架喎

我頭髮短到扯唔到

你去咗邊？

放假走黎打風都算 阻人睇醫生真係無品 垃圾風

睇金魚

好想幫你刪咁d字 but me is 淑女
btw又剪左游泳head啊

我地個個都知你是淑女

熟

我地可以參加長者聯盟

熟女

點解又會無啦啦鼻敏感又發作呢

氣壓低係難搞啲

其實濕氣重d係咪會舒服點

大家訓覺蓋好被

聽日好準時扮工

起身返工啦

今日扮工睇瑞士遊記

天氣涼少少
起身又難少少

宜家最舒服

落雨好濕，都係要開冷氣

呢兩晚都無開

喂~正呀屌你~ 又返工喇~

welcome back 於B ~

落雨落到轟轟聲
有半晚都係清醒

失去知覺~~

開左冷氣乜都聽唔到

碌極都唔完

有冇咁柒 ?

Suck

一落雨就變左美杜莎髮型

Suck my leave大笑左

相thanks

睇左會石化喎

我甘願做勇者

又有機會打風~

又打？

美杜莎都幾正

睇真啲, 吹唔到過黎

唔係監獄學園果款

已睇. 已石化, 硬晒.

我已經預知到你會講咩comment

好長

我都未開始睇 sosad

等緊相

媽啊,好柒

每個人見到都係果一套對白 從未失手

你又有睇

大概係咁.

講咁耐仲未有圖呢點解？

示意圖

似呀似呀. 不過再旱D.

我都想剪頭髮
啲髮尾慘不忍睹

留不長的頭髮

修下, 留到幾長

睇落好乾但其實冇乜開叉 算係咁
剛毛的悲哀

去到個女仔條頸鍊咁上下

負離子有無得諗

再留長d

不了 好難打理

冇 我係咁既頭

呢隻髮型要點整?

I am coming for ya

係咪咁既樣先

應該單睇髮型

俾人用電棒幫你整最方便

新人報到
工都唔洗扮

J 左

HEA MODE

btw 好飲第 2 杯水喇~

今日公司好攬凍~~~

問下佢有無白卡好喎

西伯利亞條女真係陰公豬

自己柒姐, 其實佢有內容D個幾張相就唔會變成重點

不一定, 總有啲19總係自視過高, 好似佢嚟做係你地0既光榮咁

冬天的冠軍~

一字膊

睇完都唔知自己睇左乜

佢玩成頁都無內容, 得個兩張相, 大家只能夠插佢兩張相啦
如果佢立即SORRY出返行程內容應該無人屌啦

我都係
心諗做乜野

不過打手係柒左啲既...
我都唔知黎緊開唔開POST 打遊記, 一陣又比人屌到仆街.

我做你打手

唔好啦, 好易柒左
要寫就要準備好D先開

anyway而家更新自己個遊記先
歡迎大家入黎打手

唔得閒睇呀

Ig果度經營成點？

所以我呢D懶撚到頭來就會唔打, 返到黎剪片+出本實體相簿算

WEEKEND無理過

我成日都想曬相出黎, 但好貴

我都係用APPLE 既Photo Album Service , 曬出黎等自己腦退化可以睇下回憶下.

屌你老母大陸仔真係 係間診所大大聲播野 一個睇醫生 6個入黎坐 真病就企係到等

又黎解壓縮呢招

仲未好番？

我反而唔明啲人做咩一開波就屌

點解可以病咁耐

變左氣管病

身體好差呀你
學下你隻狗試下自給自足睇下會唔會好啲

渣ga

一個叫林康仔 一個叫李節檢 受不了

六個一齊陪個病人睇醫生 睇個陣六個行入去
10秒出返哂黎

好啊

利申, 從不打遊記 SOSAD

TAKE CARE

WP 都咁多大陸仔 ?

唔係WP睇 WP醫生冇咩用
但WP都多大陸仔

可能POLY D NDS租嚟住

到底我係傷風定鼻敏感

睇醫生暫時覺得最好係荃灣李振宇 不過好遠

長期鼻敏感表示分到嫁喎

星期一 真係好易暈低

巴打做邊行呀 ?

我到呢一刻未分到

鼻敏感係鼻水 傷風係鼻涕

鼻水有啲倒流 咁是咪傷風

我啱啱先好返, 病左成個星期

唔係長期倒流嫁咩

real estate gp

CLIENT

係喎~ 野花呢 ?

政府？

大家身子都幾弱

天氣變幻無常

consultant

講起病，我好多年冇傷風過，覺得自己吽左好多菌發唔到出黎

原來大師有BACK部垃圾

差D BACK左, 心內有聲音叫我唔好BACK, 之後CANCEL. 又慳返.

又出呢句 等睇冇人apply

乾收銀咁得閒上嚟, 個市好靜咩 ?

醫者父母心
我每個月都睇醫生算唔算有俾家用

比家用比佢老母

咁我呢？

俾老母拎哂鳥 拎完俾返320我睇醫生 計埋老豆俾個廿蚊
我睇完醫生賺左廿蚊

繼續消化瑞士遊記

用返隻Zik Parrot 2.0. 真係垃撚圾

LIN PLEASE

牙多麼痛的領悟

睇睇下就好想去瑞典

Sewden is good.

扮扮下工洽q著左

十劃都未有零撇

Same here

仲有2星期就飛喇.

未睇已經想去

我冇去. 冇封人情.

有邊個唔想去旅行.

睇FD成點, 如果唔多熟0既話封三兩百利是恭喜佢然後話唔去

有架, 我真係見過

做法一樣, 金額增加

我都係 sosad

我會請大家黎架.

唔通你充大頭擺半島我又要陪你充大份人情
利申睇交情同我有冇錢

留番一圍

旅行結都有人情收架咩

rich

黎到即場拆人情呢個環節

又到咗午睡時間, 大家要靜少少~

not rich 由細玩到大家人一般既存在先咁大份
如果我再有錢d可以再上升 不過我冇

無理由人地皇府擺，我都$1500

1500 就去埋食啦

7叔 銀包！銀包！

下呢個價係我會去既價

煌府普通交情是咪應該800

800俾足面啦

新人 報到
IT狗1隻

IT狗好似係本POST 支柱黎

又係IT狗, 呢度就快變狗房

汪汪汪汪
冇野做 又唔瞓得 對住個MON發呆

差唔多, 落街買下野飲先.

究竟係it狗定猛鳩多

大家都係狗, 不用分得那樣細

猛鳩多係咩多 ?

老灣語錄：千金易得 和平難求 #和平万岁 #願諒我一輩子都不懂唱友誼万岁

話之佢
利申：無人會，亦都無人夠膽炸落我到

老灣表示：$1500買兩條煙都好抆水（過關$700/七仔$820~850)

記念冊金句 ?

地盤工友here !

早排呢度猛鳩聲勢好浩大架

走哂? IT先係支撐呢度嘅主力

證明猛鳩其實好撚忙

猛鳩依家唔係應該3點3緊
其實有冇嫁?

其實常駐人口我只係數到3隻IT狗

一時時

我唔係IT狗

有冇人有心機跟住黎整個統計?

汪~~ 胡~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ 汪汪汪~

咁你係乜狗

我係IT蓉

新人你好

我唔係IT狗

有冇人有心機跟住黎整個統計?
唔記得貼link

忙左一日dklm

又到你改

[召喚] 一人一個唔見咗好耐嘅巴絲~~
我先~~~ 由由~

古馳

奉 大企業家 巴打口喻
有無巴絲荔枝角返工
又賞面食餐晏？

gucci ? 無咩印像添~

喂又抽我水.

人地 TG 私底下約你, 你又 public 爆響口 ?

唔是囉.

唔怪得冇聽過呢單野

我500就算

唔好傷和氣
都係一句

食餐飯姐. 一個人食好L悶架.

好眼訓呀.

你唔是出去飲野咩 ? coffee 幫唔幫到你 ?

飲完啦.

好鍾意一個人食飯

有樣野問問大家
小弟1點食藥 照道理計應該五點再食
問題黎喇 5點要收工又要食藥 撞左時間
咁應該食完藥先收工定收左工先食藥

食住藥收工

幫佢R 升職靠今鋪

收住食得唔得 ?

除左收工冇其他選擇

16:59:00含住藥同水
去洗杯
16:59:45 (咩)袋
17:00:00 吞連走

仲有兩粒燒賣同一粒魚皮鮫

爸爸留番比我

一食藥啲粉刺必哂出黎 暗瘡都生左粒

成日覺得呢粒野得塊皮好食

又唔記得飲水

係喎

搣塊皮比你食~

碎上 咬唔到野

咬碎比你~~

極危險

無骨白雲鳳爪

買菲林時間又到了, 今次去旅行試下用菲林機先.

今日全日都好忙
但都唔知自己做左d乜

製造核彈頭~

點解香港男仔成日咁厚面皮抄人牌

乜真係咁癲既咩

好毒呀

呢樣我又無咩所謂 細個都係咁
呀麻咬完再餵我

自己整黎炸自己

你都可以去問下嫁

咁撚癲!

唔試點知得唔得

大把 一個人坐海濱都會有人行埋黎抄牌

你又岩

咁狼既而家d人

抄你? hehe ?

抄 vicko

我唔係啲咁既人

animal fetish

聽日要著返件外套先得

求婚住super hotel

但通常話等緊男朋友就唔會再問落去
好似係

係德國試過俾個鬼佬抄牌, 佢話我好cute

QQ既話我又抄

有冇拍你patpat LAM一LAM利

可能真係好cute呢
你係咪係度食緊雪糕俾佢見到

係地鐵站到, 我落車佢上車
佢問我拎電話, 我話無, 佢塞左佢電話號碼俾我之後做左呢個動作叫我一定要打俾佢

睇來A仔是個受

sosad 避債主

廢老又要開兩個acc

係德國食德國腸食到飽哂

換埋CSL個張都仲得
一張for work 一張for pt

當時真係日日食腸

咁你有冇搵佢

緊係無搵

有咩問題
利申窮L去親都住3,4舊水一晚既平酒店

反正都是會自爆

以前有個男仔 fd , 佢行行下街, 有架開蓬車洗埋黎搭嗲, 又嗌佢上車

佢貪得意上咗

我去都係super hotel 喳

點做到
有無被抄牌教學

講起腸仔 大家鐘意食邊種
我自己就
紅腸>雞肉腸>司華力腸>德國大洋腸>莎樂美腸>蠟腸

求婚喎
另外dormy inn正好多

你又miss the fucking chance喇

有講起腸仔咩 ?

最後你朋友就消失左

唔知, 係munich既marienplatz地鐵站, 你去試下

你又知嘅~

有咩chance呀

google過d相，房間都幾骨子呀
可能我觀念唔同，覺得唔需要咩佈置，兩人靜靜地食食下飯求婚都得，有心就夠

食德國腸既chance

好油膩

未食過唔知, 你似乎有D經驗

我都係聽聞架嗟~~~ 德國腸仲要好彎架~

放工~ !!!!

已經去到金鐘

返左家吃藥 等出門口食小小野返屋企沖涼訓

上次我扶住女人條腰

好耐之前潛水我都係捉實隔離個鬼佬隻手

唔好捉錯位就得

無理由同隻手一樣粗一樣長掛

有時失平衡好難講

你即刻大叫

咪啊你

鬼佬好難講架

中文ling u？

中文揸兜

我中文真係fail

要任陪審員員工週六上班 法官下令衞生署署長出庭解釋

成地都係花生

繼續碌瑞士記

起身飲奶奶啦

仲係好想瞓覺

精神啲 我連公司都返到鳥

好眼訓呀

已入秋 請穿外套 帶頸巾 以免生病

你打算病到幾時

快至兩日好返 慢至三個月

剛剛先起身

搭巴士同地鐵都瞓

短衫中

仆街又塞車~

其實杯仔你做盛行

IT狗
可唔可以擴大呢度間狗屋，汪汪汪

不用分那麼細 大家都是狗

好耐冇講
杯仔身高三圍體重呢

矮肥毒, 唔好提

原來係自己友

邊飯?

全名係矮肥窮柒毒~

本身做ERP vendor轉左做in house
由好撚忙轉到可以清閒到上呢個post

趁班猛鳩未上水

未用過 ERP
講多啲黎聽下得嘛~

Programmer?
ERP 其實有咩方面?

ERP 是咪餐廳果啲入單電腦 ?

尋日試裝BLUE STACK 法國幾食資源下
今日試下NOX 先

對我黎講就係包左operation, finance, HR堆module, 唔同範疇嘅野input完可以有盤大數睇到

果啲好似叫 POS - point of sale

包左好多, finance Sales, procurement, production, inventory, HR, payroll, project

個部叫POS